大家開post嗰陣有冇試過好似我咁

啱啱開post嗰陣
打好哂topic
唔為意 禁左個制
要重新打過

冇

ching好眼力